酒呀！！！！市監總局行政處罰美團啦！！！！

國家市場監管總局表示對美團旗下美團優選 十薈團 食享會等5家社區團購企業的不正當價格行為，作出行政處罰

打到黎啦 第二隻巴巴呀 酒呀！！！

入貨！

麵哥話酒即係sh啦

入啊

入貨

入！

打到嚟喇

我就唔撚信你敢膽入囉

仆你個街 岩岩先想入

好人一生平安

加倉！

可以全倉美團了

借錢買爆佢

要爆升了

多謝麵神指引
入貨

入市信號！！！！⚠️

150%倉

入呀

SH

margin 入

講左好耐啦 麵哥
訓左幾耐呀

不問價入貨

隻牛放咗未

又黎 3690 牛?

入市訊號雙重確認
麵麵底背馳

重倉thx

麵仔你又話係3大正野 宜家算點

係咩我岩岩先睇到渣喎

柯煙美團牛先

你之前重點祝福既三巨頭之一

借啲意做市

面哥入咗美臀牛仔，美臀就被人搞

升了

準備低位入

現價358

痴線 我成日都將第一線財經新聞同咁多位清分享架啦

不問價 all in

放左啦

一日跌一日升 真係易玩!!!!!!

要酒係咪即係要慶祝？

又救市

暴力救市

你最近破燈了 今鋪我信你 成倉put

All in 0蚊thanks

跌緊喎，抄撐麵仔

第一眼睇錯睇到係美國

又係你

dodo

大市升成500將點佢都跌 有勇者真係入左請貼一貼倉 等俾我cap黎恥笑

要入貨了

今鋪我信你

CALL

處罰姐

上星期五晚先搞美團
今日又黎料
你係美團食家？

麵麵

咪係 又話三大正野 只升無跌 atm?

牙麵幾時支持下騰訊 港交

麵麵做咩呢排係咁睇美團

準到

我睇aastock個即時排行 咁岩見到佢跌姐

2蚊

罰1.5m only ?

死剩隻騰訊

當時阿里都係罰百幾萬啦 結果點

走鬼呀

追！

入？

原本仲驚緊
依家等數錢

扑野就入

有媽咪哥 香港冇窮人

麵神隻美團牛仲未放?

pin

放左n世

麵哥又暴力救市？！

pin le lo mo

Call

反手熊佢老味啦

入！！！

我果陣聽你講買左

入得
升硬

你自己講只會升唔會跌嘅

五間野夾埋先罰6球
對佢地黎講跌都跌撚左啦
擺明做個樣

第一眼睇咗市政局懲罰美國

利申未瞓醒

多謝麵麵

轉燈

Cls 轉燈

All in 牛

講完即刻轉燈向上

即刻升緊

難怪大dodo燈

邊隻邊隻？咩number ？係咪有貼士呀？

dodo大哥沒有燈 準備連跌幾日啦

麵麵好型

真 罰6億都話可能有影響
罰6球真係

仆街真係轉燈唔到你唔信

嘩 見po入牛又執唔少

轉燈 多謝

跌兩日 講完即時轉燈

麵神

有冇咁撚燈

買得太少

成朝係到磨, 大市點升都吾係點升. 麵麵出POST即爆上轉埋燈

我見到神了

差隻 T

癡撚線

燈得好

仲要係五間夾埋，除翻開每間都係一兩球

屌 即刻上去

我以前唔信，而家唔到我唔信

出post: 358.2
一個鐘後:369(+3%)

轉燈
好彩買咗隻牛
多謝麵神

一個鐘一手賺一千

cls.....暴升

痴撚線，燈到呢

趕得切入貨，謝謝

睇黎真係放左

真係當你係燈神
佢哋入咗之後再跌 又會賴鳩你架啦

痴撚線

買咗牛升咗20%

入牛未 麵麵

有冇入熊先

屌，我隻熊

麵神又贏

幫手燈下巴巴ok?

大戶麵

神嘅力量唔可以唔相信

火箭咁

我嘅神復活了

尋日劏房波出聲前入左貨，我原本仲諗緊係咪呢兩日要止蝕

宜家爭幾蚊返家鄉

神呀

all in ed

12蚊 轉埋燈了

美團-W（）快速拉昇，股價一度漲至372港元

13:42出post
13:45開始止跌轉升
14:33爆升

In 面面we trust

又燈

好撚勁

1342之後冇再穿返果個位了

無得唔信

麵神嚇到富牛打錯字

咩叫暴力救股算這種

痴撚線
幾次都係咁
真係內幕佬黎

其實係咪連登仔睇完呢個post，就跟手all in推高個價呀

燈神

連登仔買到轉燈

破左4燈 第五燈都破埋就驚

面面應該係連登標普/穆迪

倒升

食糊

CLS

呢個世界真係有神

又顯神蹟

麵神可唔可以講下隻比亞迪

有冇咁準

真

面神你講下隻阿你爸爸啦

入嚟拜神

多謝

關我L事支那國

麵哥 點睇升返？
係咪要恥笑返你？

cls
利空消息都唔夠麵麵一個post黎

孖盡

好撚勁 面神受我一拜

你覺得連燈仔有咁既能力？

睇圖就知老母麵出post時間

神勇麵麵又帶領一眾麵粉打勝仗
請受小弟一拜

都係嗰句，美股幫幫手啦

cls老母麵再次封神

多謝麵麵,我搵到餐晏仔食

CLS

咁撚燈

跟慢咗

⋯

神喻

點解可以咁準

Pin

麵仔勁到

恭喜

Lm

又贏

多謝你

cls跌足成日一出post就轉燈
麵神

多謝麵麵，聽日有凍飲喇

錯過左麵仔比料

市場監管總局今日對橙心優選、多多買菜、美團優選、十薈團、食享會等五家社區團購企業不正當價格行為作出行政處罰，美團優選被處以150萬元人民幣罰款

罰得果少少錢

God like

可唔可以祝福下隻nio ，好想入貨呀

麵麵幫你日日賺

有冇開post時間對比圖?

唔係佢準，而係個市跟住佢走

上面有巴打話

13:42出post
13:45開始止跌轉升
14:33爆升

單靠呢隻賺左2k 多謝麵神

收市做咩突然爆上

麵神吹雞
連登仔一人買少少都推爆啦

麵神又燈

聽日應該升到仆街

麵神突登講反話通水
如果唔係咁講, 會俾人拉喎